永不割蓆,前線們,我地愛你,仲記得612嗎

和理非,前線齊上齊落。
唔會唔記得612,今日既成果都係前線打返黎,和理非佔返黎,文宣組做出黎。唔係612,立法會就開左會,通過左修例,大家做出黎既成績,唔可以俾人抹黑就割蓆!!
今日前線俾人指責,俾人鬧,俾人意圖割蓆。和理非幫手一齊開post頂呀。

#永不割蓆,前線們,我地永遠愛你

推